社會垃圾已經全面失控 以後肯定只要一有

一有遊行佢地就一定出黎打人！
依家佢地已經癲撚左 無血性 喪心病狂
頭兩三個鐘我地和理非咁遊行
轉個撚頭佢地就話要清場 不見血不收隊
好撚嬲 應該點樣做？

社會垃圾好撚識做戲
每次要打人之前就話 請你地停止衝擊
下一秒就即刻打人

TVB就捉撚住果個moment 就大肆報道
一邊過料比TVB 跟住社會垃圾打人果d 就唔報
TVB就一路係度助攻

上水就逼人跳橋 記者拉人上黎
等等TVB又會社會垃圾救人
屌你老母 你比條路人行 人地洗跳樓！
社會垃圾！